有冇人隻腳好凍

喺屋企着左毛毛拖鞋啲腳指仍然凍到冇感覺，但個身係暖，有冇暖腳機推介

打少啲飛機

有
人肉暖腳機
附送保濕功能

只限巴打

著襪好有用